Imagine Dragons啲歌啲詞其實唔錯

可能有共嗚？每個人聽都會諗起啲故事
一齊討論下

Monster

If I told you what I was
Would you turn your back on me?

I'm only a man with a candle to guide me
I'm taking a stand to escape what's inside me
I've turned into a monster

自己有好灰嘅一面 驚會嚇親身邊人

Demons

No matter what we breed
We still are made of greed

依個唔洗講

Shots

From the second that I was born
It seems I had a loaded gun
And then I shot, shot, shot a hole through everything I loved

好多野唔識珍惜 包括已逝去之人

I bet my life

I know I took the path
That you would never want for me
I know I let you down, didn't I?

... I gave you hell through all the years...

I've told a million lies
but now I tell a single truth
There's you in everything I do

想同爸爸講

好 灰完再起步啦
Here we are
Don't turn away now

Round 2

Dream

And I'm short of the others' dreams
Of being gold and on top

It's not what you painted in my head
There's so much there instead of all the colours that I saw

We all are living in a dream
But like ain't what it seems
Oh everything's a mess

But I wanna dream

人根本只需平凡過活 但係現實好似唔准 現實係你平凡就冇出息
But I wanna dream

Trouble

Oh quiet down
I've had enough

I need redemption
I'm just a man

I want no trouble

生活真係好多煩惱

Thief

If only you, you could see
The darkest place that you could be
...there's so much more than you could know

The more I see, the more I know
That everyone just wants a show
No we don't want to see the truth

When the stars look down on me
What do they see?

每個人都有黑暗面 或者一啲灰暗嘅情感
有啲人 包括我 好想有人明白
但係你自己以外嘅人只會想睇你表面
no one fucking cares about your mind

Battle cry

Just one more time before I go
I'll let you know
That all this time I've been afraid
Wouldn't let it show

平時可能有啲人處事好冷靜
但對正經大事好恐懼
但係形象問題 又怕俾人知心事
所以要收埋
可能直到有一日會忍唔到...

灰完又光返
The time will come when you'll have to rise
Above the best, improve yourself
Your spirit never dies

Demons

I'm starting to cave I'm losing my flame
I wanted your truth but I wanted the pain to disappear
dream maker, life taker
open up my mind

Hi Brett

but all that I know is it just smoke and mirrors

Hi柒頭

真係好正

don't wanna let you down but I'm hell bound

Freak

Me is Bitch

香港live d人唔夠feel

Demons真係好正!!
It's time 都正呀！
有冇人前年都有去聽佢地嘅live?

我都覺呀
你前年有去聽？

Not saying u

去左 講真佢地唱live 好掂

Agger

唔開心唔應該發洩係身邊人身上

我都有去
係正

做咩？

lm

amsterdam
And I keep coming up short

Radioactive radioactive radioactive radioactive

依首電影主題曲姐

依首正

Shots

聽到好失落

屌你

Sex on fire

痴撚線港女

Demons同it's time好正
btw終於有同好

agree 次次聽到好入肉

Imagine dragon D歌易入口得黎唔會太pop，又保留到自己風格 第二隻碟都保持到alternative 果種味道

Demons 唔洗講
Polaroid 都好高質

新歌believer
同not today
都好正

When everything, everything
Everything you touch turns to gold, gold, gold
成日聽呢首都會有種莫名其妙嘅孤獨感

ID好難有一首歌唔鍾意

上次嚟香港有去

好想好想再睇佢地live啊！！！

m

G乜Dragon啊

Gay dragon

上次黎香港有睇佢地concert

第一次聽Demons就上曬腦
留名聽多啲正歌

I'm a first let down
I'm a shit up sit down

佢地既歌同詞都係一流